想問有冇平面設計/廣告會請兼職

利申:想邊做邊學 (photoshop / AI)

邊做邊學邊 請你返黎學嘢

識初步 難果啲邊做邊學